一人一個連登風向

我先，喺連登唔批評男性/評價或者批評任何香港女性既話就=毒撚/冇女/仇女/her nose is too big.png

仲有冇

硬係有一班人好鐘意人生攻擊人

Agger，有班戇尻仔成日以為mean=好笑，一尾喺度讀心/屈/以己度人，點知又有好多傻閪like同喺度附和，呢班低智商低端賤種真係唔死都冇撚用

人_

A. 生
B. 身

笑人地loser=人生攻擊

唔移民就會仆街冚家剷
遲早鎖港，香港變新疆

PR目的：個個諗移民既時候
唔需要個個都真係移民
但到時就個個都驚鎖港
邊個再發起抗爭
中共放風話封逃生門，好似之前放風落解放軍咁
抗爭班人會即刻俾人圍屌唔好激嬲中共
封逃生門就真係走唔到
唔好搞咁多野

民鬥民心戰共產當最撚醒
香港人仲係度幻想緊移民救港

仇窮，住公屋又屌
仇富，住豪宅又屌
乜都屌咗先

仲有金鐘嗰班連登仔=全體連登會員